【灰機文】35+初選睇個勢都係搞唔成 - 白頭佬最開心, 一舊雲最安心

區軒同戴耀廷搞民主派初選，好多人諗住借呢個機會踢走白頭佬同一舊雲，再爭取35+。搞呢壇初選要350萬，為咗表示公正，佢地唔可以收政黨捐款，結果經過2日，只籌得15萬幾… 得4%

仲要連天真戴耀廷都灰機埋...

雖然我天真戴耀廷有時真係好膠，但呢次我撐佢呀！

大家再唔推，白頭佬同一舊雲必定入閘，跟住連35+都輸鳩埋。初選反應差，泛民就唔駛面對民意，共同綱領點解唔肯簽係因為我地俾唔到壓力佢地呀！

香港進入左另一個抗爭階段喇，如果下屆坐係立法會既仲係白頭佬同 一舊雲，我地仲點玩呀？！

//你最後一次做愛的時候，不會知道那是你最後一次做愛。// 大家一定要珍惜每一次投票的機會！

光復香港 時代革命！

大家入去支持下啦：